四句就可以解釋到蔡英文禁止陳同佳「自由行」

1.台灣從來都係主權國家，並不是逃犯條例修訂中 中華人民共和國其他部分。 （主要原因）

2.正常移交逃犯程序（非協議國家）是交由立法會審議，並非透過修例處理殺人案。

3.將《刑事事宜相互法律協助條例》/司法互助（台灣）只加入中華民國/台灣地區 既可以釋除公眾疑慮，又可以防止港台之間跨境犯罪，堵塞法律漏洞，即刻解決台灣殺人案。（都係主權問題，司法互助屬於政府與政府之間的合作，合作=承認）

4.選票問題

補翻張圖

只有逮捕沒有自首根本on9 啦

有乜咁on 9? 投案唔係自首喎

教主解釋你聽

台灣法例通緝犯自願認罪係投案
自首只係適用於未被通緝嘅人士
除非台灣政府當住全世界講大話

投共黃毓民就收皮啦, 連韓國瑜都撐

聽咗先啦
唔好因人廢言

菜英文呢鋪真係柒哂,得把聲但做又無能為力
全世界首創,拒收通緝犯,自投羅網送死都唔得
依家柒哂即刻轉軚又比坐飛機入境自首

佢話政治凌駕法治已經有問題啦
港中殖民政府唴所謂合作，係要先違反中華民國主權內應有嘅做法。呢啲又唔無違反中華民國法治嗎？

無話錯佢啦，為咗投共偷換概念

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來